其實乜撚野叫放下身段？

個柒婆以為自己高人一等？以為自己係土皇帝啊？
我哋廣大市民先係佢嘅雇主

官威呢家嘢